突破中心男子上吊 送院不治

油麻地吳松街191號突破中心，昨晚11時許，保安員巡樓至14樓天台，發現天台門打開，巡查時赫見一名20多歲男子，在冷機機槽支架用繩上吊，馬上報警。

消防員接報到場，將男事主解下，他陷於昏迷，由救護員送院搶救，惜終於不治。據稱，事主並非上址租客，事發時大廈正門已關上，懷疑他從後巷側門進入大廈，走上天台吊頸。警方撿走一對波鞋及一個背囊，但沒有發現遺書，現正調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：